老鼠安偷食就千夫所指,洗米華又唔見有人屌???

$>all

洗米華光明正大咁食

老鼠連波都唔夠膽揸。洗米華成個人坐落mandy度。

你話邊個係廢柴？ 邊個係男人？

大家係心痛sammi啫
驚佢受唔住
老鼠安邊位？

有咩好心痛

咪就係 濕鳩明星 係香港人先當明星係神

一隻係老鼠，一個係肯幫人洗米的人。你覺邊個有貢獻d？

高質

俾小弟都會洗米都創造出就業機會嗰位

俾小弟都會buy洗米都創造出就業機會嗰位

啲報導大部分都係咁寫
所以我咁覺得

利申 連偷食片都無睇過

洗米華個D都唔叫偷食阿化?
其實安心成件事上面最多人屌係賓穎

有能者居之
男人三妻四妾好撚正常
班雞貪錢自己自願擘撚大對腳俾人洩慾
男人咁都有罪真係痴撚線

睇來鄭秀文以前個朵已經無人記得
心痛佢…

咁點解無人屌mandy

事關heidi都係先做第三者再做老婆
邊有得屌

真?未聽過
btw

唔係呢個Heidi

係,老鼠食晒人地D米,洗米華就負責幫人洗米,兩個貢獻簡直差天共地

哦 老鼠愛大米🤔

因為地位唔同，大家邊敢出聲

因為佢光明正大
而大家都知佢係乜嘢人

洗米華有食軟飯?